有冇人試過flirt同一橦樓既後生人妻？

朝朝都見倒佢拖住個仔去返學
著到又透 個樣都姣
點入手好

由個仔入手

巴打你名都唔改，定係les?

今天病了沒有上班，誰知道！讓我發現了隔鄰住了位漂亮太太。

我剛出外看醫生，回家的時候，在電梯門前看到一位蠻性感的太太，看上去不過二十多歲，帶著一個兩、三歲的小孩子，樣子還算美麗，她身穿一件弔帶背心，加上一件外套，身材一級棒。

我想她的上圍有３４Ｃ，但腰圍很纖幼，胸口皮膚雪白，還可以從心口的弔帶背心看到乳溝。

她的兒子非常頑皮，老是四處走走跳跳，那位太太要跟著他走，看護他。看到這太太跟著兒子跑的時候，乳房隨之而跳動，我的心也跟著起舞，下身感到一股熱力。我目不轉睛的看著，想看看她會不會春光外洩，可是卻又不敢看得太過明顯，可惜，結果還是看不到。

待得進入電梯，纔發覺她原來是和我住在同一層，為什麼以前從沒有看過她呢？

她站在我的前面，竟然彎腰俯身幫她的兒子抹臉，啊！我當時看到她的半個乳房幾乎跳了出來，而且乳溝更是看得一清二楚，乳房漲卜卜的，還隱約見到她穿著黑色的胸罩，當時我幾乎忍不住想伸出祿山之爪。

我發覺她的乳房不單只大，而且看上去很滑溜和富有彈性，所以我一直看到電梯開門。當然我會等他們先出電梯，可以看看她究竟住在哪個單位，後來發覺原來她就住在我隔壁，那我和她便站在一起，各自開門。

這一次，她又再俯身彎腰放下買來的瓜菜，我當然不會錯過欣賞的機會，今次近距離看，感覺更好，更富立體感，真的很難用筆墨形容⋯

點解呢度咁多人成日又男又女

吼住佢掉垃圾果陣

同個fd share ac用

連登就好似監獄咁
全部男人
為左解決性欲
有啲要扮女人

晚上老婆回來，和他說起隔壁好像新搬來了一家人，還帶了個小孩時，老婆面色一沉，然後欲言又止……

後來，開門的時候，我隨口問她的丈夫姓什麼，為什麼好像從未在附近見過她？原來她是兩、三個月前纔申請到香港，她丈夫是中港司機，難怪現在香港人這喜歡上大陸「包二奶」，原來是因為大陸的女人太美了。

後來，我回到家裡，還在回憶剛纔的情形，忍不住自慰了好幾次。 誰知道門鐘這時突然響起，我只有去開門了。原來是剛纔那位太太，這次她沒有穿外衣，上身隻有那件弔帶背心。啊！她的身材真的沒話說，應大的大，應細的細，豐乳纖腰，真想立刻拉她進我家，強姦了她。

原來她找我是因為她家的電視接收有問題，於是過來問問我家有沒有事，會不會是天臺的天線有問題？我看過後告訴她，我家沒事，還趁機會問她要不要我幫她看一看，她說沒問題，於是我慌忙跟著她過去。

走進她的家，發覺那孩子已經睡了，家裡也沒有其他人，我便幫她看看她的電視出了什麼問題。

我看了看電視，便叫她幫忙一起移開電視，看看後面的天線有無沒有鬆脫了，在搬的時候，我的手臂不經意的踫到她的胸口，真的很有彈性，可能因是搬電視的關係，她沒有為意。於是我便故意踫多幾次，她還是沒什麼反應，那時候，我下身已經站了起來，當我慾火焚身的時候，發覺她的弔帶背心下的胸罩，原來早已除下，難怪這麼柔軟和有彈性，有幾次還好像踫到她的乳尖。

cls

正評但唔係俾樓主嘅

more

慎入

到了就寢時間，平日獨立的小兒竟嚷著要我陪他睡覺，我笑問他何時變了膽小鬼，他說：「我害怕隔壁的小恩找我玩，咋天爸爸上班時他們一家人因債務問全都上吊自殺了」

ff

咁都有甜故
可惜無圖片支援

兒子話還沒有說完， 我的身子背後忽然吹起一陣涼風，風力之大，把我睡房內向著隔壁家廚房的窗戶都吹開了，窗簾在大風中住窗外飄揚。

睇到硬晒
好好文采好有畫面

Flirt過人妻 不過食檸檬